人都未散哂，連登又出現互屌，完啦好嗎

我唔理你和理非定勇武，呢個時候啱互屌？
Tg，Facebook 未互屌，連登就互屌內訌

乜乜送頭，乜乜冷氣軍師，乜乜軟弱，乜乜冇用
做唔好咪開post檢討，平心靜氣商討，而唔係兜口兜面屌人垃圾，冇用，冷氣軍師bla bla
我喺前線開連登即心淡

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

唔好互屌
只想同今日有份出去講
辛苦哂

一直都有鬼 唔洗理

咪係
唱歌又話嘉年華
少一日活動又話就輸就輸
星期六日就話人送頭

唔好咁上心

通常都係d五毛係度唱雙簧引戰

唔使理

一有事就屌自己人 學下人地popo同建制啦

乜人都可以申請account

唔好互屌
今日有份去手足，辛苦你！

唔好郁D就話互屌，善意批評要虛心聆聽.
不割蓆都要聽意見架.
連登仔唔係識得自我檢討改錯咩? 幾時開始連意見都唔聽呀. 咁樣點完善抗爭策略呀.

唔好掛住出POST
離開左高危地帶先啦

咁唔係開口埋口，垃圾，送頭，冷氣軍師，冇用，懦弱無能
商討同互屌兩回事

太子？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】